[美國要派錢了] 侵侵要每人派一千蚊一個月

美國又抄
=====================
•President Trump wants to send cash to Americans suffering financially from the coronavirus crisis immediately
•'Americans need cash now and the president wants to give cash now,' Treasury Secretary Steven Mnuchin said Tuesday in the press briefing room '
•Mnuchin said he was previewing the plan to Capitol Hill Republicans and then would provide more details
•Sen. Mitt Romney, a Utah Republican, floated a universal basic income-like stimulus of $1,000 a month during the outbreak
•Former Democratic presidential candidate Andrew Yang centered his career on the concept of providing Americans with a universal basic income
•Coronavirus symptoms: what are they and should you see a doctor?

President Trump (left) and Treasury Secretary Steven Mnuchin (right) said Tuesday they wanted to send Americans checks to keep the economy going amid the coronavirus outbreak

Sen. Mitt Romney, R-Utah, said Monday he supports giving $1,000 each month to working Americans during the crisis

Former Democratic presidential candidate Andrew Yang campaigned on giving $1,000 each month to every American

source:

romney = 反trump socialist

現在北美真係幾亂吓，如果五月攪掂，派錢係好事

全面實行全民基本收入政策

點解咁豪

香港一年派一皮野廢波都牙痛咁聲

綠咭有無得拎？

佢自己屋企個庫房仲多過政府

請問師兄你人在美國？

佢做總統咁耐都冇拎過人工

全部美國國民每人一千蚊美金？

唔知，不過好似同income 掛釣

andrew yang:

支持！

no，有親戚係美國

親戚黃嗎？

金黃

印錢出黎派
即係明搶有錢佬

希望你嗰邊嘅親戚可以利用佢哋嘅美國身份去遠距離支持在港同胞抗支運動

搶完都係問返有錢佬買服務

Andrew yang 算唔算係派錢之父